《動物森友會》已經穩奪2020年game of the year

55

玩minecraft 唔好

動森好撚好玩
但我買重Cyberpunk 2077 如果唔再delay既話

毒撚費事買嚟玩

好多港女玩

港女撚識打機咩

why not both?

大熱門無肉食

d fb gp好撚多港女問埋d on9野
自己唔撚識去google

就咁係先值得拎，喺呢個市況仲吸引到新玩家買機買game。
客源萎縮一向係遊戲界大問題，令到人擺底部電話離開弱智手機game，令更多人加入主機界係一個偉大成就。

另外一個意義係喺呢個疫情社會隔離期間，
提供左一個平台比朋友或另一半互動既機會
其他game係比唔到

好似岩

真
講得岩

BoW2

不可能

得毒撚玩=毒
有女玩就=唔毒

屌，呢幅Game Play真㗎？
如果真嘅我出機即玩

真
可以做到咁

唔係吹捧老任，但佢由ns到佢出嘅自家ip都盡量做到易入口，又精心設計多細節，吸引到好多輕玩家玩

真

咁又幾正喎
得閒搵下先

因為隻game有個設計功能
可以自己畫嘢擺上去

知唔知GAME OF THE YEAR 同 BEST SELLING OF THE YEAR係咩分別
個分別係, 呢隻GAME只會係後者, 唔會係前者。

望下幾多隻遊戲係不需要「良好的劇情」下, 單以遊戲性可以獲得此獎?
基本上耳熟能熟的就係得Super Mario Galaxy

即係有

同人online係咪要買online plan架？

係 8人PLAN 計番一年都係37蚊

屌 扮緊啲on9港女呀

笑撚左

吊佢啦，當仁王2死架

又多款文宣唔怕被藍屍撕子狗，好撚正

對馬島？
doom?
cyberpunk?
biohazard?

係囉

認真回頭post
睇咩組織的game of the year ,唔係無機會
2月時DICE Awards 的GOTY 係Goose Game ,其他提名有
Death Stranding
Control
Disco Elysium
Outer Wilds

最多拎family界別
goty ff7/2077是旦一隻
如果THE LAST OF US 2 delay完仲趕到今年出就三隻之爭

總結就係除非所有預定大作全部DELAY,
動物之森先有得執口水尾

如果年尾都仲有game delay今年goty應該都唔會搞
就咁網上宣布算唔搞show

唔洗諗啦一定delay

真心出街玩好方便 好掛住以前攞住部PSP周圍周街玩

流行唔代表game of the year佢又冇為遊戲界帶嚟改變，又唔係話好高質，只係一隻好hit嘅社交game今年有好多incoming titles 都一定高質過佢

跟風姐

萬能key

流行唔代表game of the year佢又冇為遊戲界帶嚟改變，又唔係話好高質，只係一隻好hit嘅XX game今年有好多incoming titles 都一定高質過佢

話萬能key又冇錯但係呢隻真係冇乜過人之處

Minecraft 同 Sims 點都好過動物之森

上面講左，過人之處咪開發咗新市場，將更多人帶入望機界。其他所謂高質game咪又係小圈子

咁係多咗人買Switch，但係應該勁多都係三分鐘熱度，過咗熱潮就拎部機出去炒或者放入冷藏，對市場其實冇乜大影響，程度同Pokèmon Go一樣，依家都少咗勁多人玩，仲要多咗勁多冇人玩嘅照版煮碗game